[實用]台灣波特王教你如何應付奶共小粉紅為酸而酸既留言。

1.
回應酸民留言& 我會試著感化，不行就火化

2.
回應酸民留言第2集& 上帝又來考驗我了

3.
回覆酸民留言第三集& 2019年最難相處網紅

4.
中華民國有總統！14億人無法面對的真相｜回應酸民第四集

5.
解決兩岸問題的方法？先來解決中共小粉紅｜回應酸民第五集

6.
酸民嗆說要殺我！約對方出來結果..｜回應酸民第六集

7.
台灣不想被中共統一的原因｜三月粉紅月報｜回應酸民第七集

善心打破0回覆

佢channel 宜家冇哂紅粉
因為紅粉愈屌愈紅

lm